王敏奕 同 衛詩雅 我心目中兩位女神，你會點揀？

詩雅 好老

好撚難揀啊屌

王敏奕中學專食洋腸

大家咁話